№ 61
Sel 17 Mail 1890.
Selle otsuse päle sest 5 Märzist № 21 all ei massa Jürri Siim heaga seda 5 rubl, selleperrast sai tännasel päiwal Jürri Siemo kramist kohtu keelu alla pantu ja Jürri Siemo wallitsuse alla antu 1 weo puutelgiga wankri, 1 saan, 1 regi ja 1 ader ja temale ütteldu, et 28 Mail s.a need asjad oksioni wisil kohtumaja jures wälja müidut sawa.
Otsus: Seda protokolli ülles panda.
Kohtumees:  Jaan Pruks /allkiri/
"  Jaan Treijal /allkiri/
